WHO：美國或成為下一個武漢肺炎的疫情「震央」

武漢肺炎疫情蔓延全球，美國疫情加劇，約翰斯·霍普金斯大學的數據顯示，美國在週二（24日）單日確診數字超過 1 萬人，累計達 5 萬多人感染，死亡人數近 8 百人。其中以紐約情況最為嚴峻，總確診人數高達 2 萬 5 千人，佔全國確診數字的一半。新澤西州、加州及華盛頓確診數字亦不斷遞增，確診人數共超過 2,000 人。

美國有線電視新聞網（CNN）引述世界衛生組織發言人 Margaret Harris 指，繼歐洲之後，美國確診人數不斷攀升，全球過去 24 小時的新增確診個案，有 85% 來自歐洲及美國。她認為美國有可能成為下一個武漢肺炎的全球疫情震央。
...

每次都講埋啲發生咗嘅野

美國多得你唔小

制裁譚德塞

"或"屌佢老母加個或字真係講乜9都得

第二張正

黑猩猩果張正D

他日 歐美各國一定清算 WHO

咸酸菜浸豬籠，thanks

同天文台報昨日天氣有咩分別

咁上一個係邊?

agger
第三張好笑d
西瓜

Nigga：歐洲

震左好撚耐啦on99

收口啦你地總部瑞士都就收皮啦